[驚閪] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020青訓回顧：

驚乜
今季咪又係咁

之前有巴打話想買呢隻
愛記落左bid

18M咁平
但係撚狗都唔會有興趣 唔會關我哋事啦

預左要捷狗

其實捷狗真係咁勁咩

撚狗心目中個打法其實對後防個要求好高
唔明佢點諗四大中堅啱打

起碼執多個轉會窗

好撚快d post

25辛狗

哥狗執後防都3億啦
高普都柒過路夫雲佳尼moreno

我哋條路漫漫長

咁快

如果獌120m 都比得起，仲唔心服口服？

Welcome Basham Egan O’connol

Sancho追住獌嚟含邊有得輸

之前又話咩獌冇錢俾 搞撚笑

睇球皇片 鏝個新費托幾勁

睇吓係咪一炮轟曬今季budget

繼續買都夠錢啦獌根本係自走式油王

屌 買呢隻咪幾好

kai like咗迪加個ig post

迪加食屎啦
如果佢唔係做agent，佢真係第一個躝得

另一方面諗
啫係迪尼好大機會走

我地都有kai onana 追撚含

冇人用
幾唔啱打都要話啱打啦

拖肥會唔會放digne
好似都係我地傳既target之一?
不過同佢地做生意又預左一頸血

又未必
當年放傳奇巴都係15m

所以咪咁撚傳奇囉

大傷加就完約

四大中堅黑白圖可以del左zouma 去

18m 太平，睇唔上眼
我地買開80m

係得果次 同拖肥買人同李城差唔多
可能好少少ONLY 都係咁閪

林狗含家剷

幾時KAI 飯

Regulion勁

唔使好勁 同Chilwell咁上下已經夠

歡迎KAI

公布左zllm同timo咩number未

我覺得捷狗氣袋+識射波 其實真係算唔差啦

又後生 壓到價我接受 有marina管數驚閪咩

幾個都小兒麻痺型中堅，咩打法都係炸彈

擔心清唔走 干沙啲遺產仲好

倫敦魔術師

好死唔死又真係fit返家陣應該身價double左

攞去換飯plz

其實ok加埋ig admin飲水

對拜仁出幼幼 話唔定有驚喜

輸多幾粒

放番過黎先，怕有人未睇

From 鷹

Matt Law新文 (其實都無新野update)

1. 球會focus緊搞掂Havertz單deal

2. 如買中堅就要等賣人
Zouma, Rudiger, Christensen有offer就賣得

3. 中堅人選: Rice / Gimenez

4. 左閘人選: Chilwell / Taglifiaco / Digne
Alonso / Emerson 兩個走一個

5. Lampard願意賣Jorginho

6. Kepa將會同Lampard會面商討前途
球會願意比佢走 借又好賣又好
即使走唔到都要簽新門將

7. 球會有野心簽Ter Stegen同Oblak
前題Kepa走到
Kepa走唔到就買平價option

咁kepa真係好行夾唔送

就而家表現嚟睇zouma一定可以留

第一場都有 占士騰雞到

zouma變返彩色乜有分別咩

有人肯要先得架

係 但佢最易賣得出

你如果目標係踢控傳足球 點都唔會有佢陣中
係差在早走定遲走

我覺得天神仲可以進步

我諗得d西甲中遊會有興趣
仲要低價

放j5,e33,kepa,rudiger/tensen 簽 kai,oblak, rice,tllm可以開波

人工大問題

170k

無oblak簽Henderson 都ok

我覺得賣得出 車仔都要幫手比人工
170 真係有啲多

仲要簽左7年約真係閪

Marina:你跣我

Btw外借等佢回穩其實都得

Ching都幾樂觀
睇左幾年真係唔覺呢個soft ass可以點進步
Mentality 太差

基沙文真係垃圾來架喎 入波仲少過中堅
我轟蝕底D用金章安同你換

死得其所圖真係睇親都笑

換撚完都係冇撚用，基沙文根本唔會啱宜家隊轟

配豬sir出？其實同Timo打法類似 但佢又有個人技術

有Werner 點解要佢，跑都咁快

突然間發現甩咗P

前面撞哂位 要9up都話換隻ter stegen 返嚟啦

呢啲SS 要有個豬蛇達狗支點係到先踢到
諗起有啲似MM

咁又係
Ter Stegen其實係咩價位

影鋒/攻中位有kai mount啦

100m起啦

重點係你要搵隻target man同佢踢
放佢打翼同放MM打翼一樣咁on9

豬sir走都唔知會點打

當佢80m 咁車都三年內用左150m買兩個龍

kai 快啲登鵰好嗎

疤狗既野好難估 成日走去平賣主力貴價入水貨

真 未賣美路之前 80m/60m+kepa話唔定有得鵰

波衫變返藍色

疤未填晒數架仲有成堆人要賣
如果想買尼馬 國米前鋒 佢一定要錢唔要貨

呢條友個人工好似貴到HIHI
換佢番黎又唔岩用 又破壞埋個人工體系
真係不了

電話佬踢翼好廢 + 車冇輔鋒個位畀佢踢

屌 你咁講完 我都望下自己 都甩左

可以課番金 之前完左因為甩唔到P唔比人課

佢以前都係打ss? 以家係疤搞到不倫不類咁

名義上係ss 實際係自由人
而疤自由人不嬲都係美斯

以家好似唔撚識入波咁

有美斯呀蘇 駁下腳得啦

咁多年了，硬件又無
個腦又唔得
都唔知交左幾多學費

干地唔撈，回車吧

以似下體會 有達狗
法國 有豬腦

啲人已經咁易傷 你真係想佢哋死

華倫想要Kepa

有錢咩已經要散貨

拎gaya 韓仔換

借應該得，等Kepa 打番起再賣

散完咪有錢佢地仲想免簽D Silva

會唔會雪kepa逼宮

佢哋原本個龍好似仲好

用gaya換

肺炎佬

Silva 返母會啦

Ferran torres 賣左 2xM

施利臣成31歲 差唔多要諗換啦

Dybala條肺炎佬病到死死下出返嚟仲勁左

跳唔到1cm嘅纖維肺球員仲要嚟做咩

我發現賣人仲好J過買人
見到堆死貨就開胃

唔開胃

清到drinkwater仲開心

佢接近完成任務 可以lan

大家係咪唔記得咗吾王

去ac啦屌

臭曬朵

乜deal都加隻飲水落去

所以話今個轉會窗清人難過買人

清到2-3件真係當marina神咁拜

獌狗買sancho>>>>>>>利>>>>>鏝

Ayi Barkley Baka 實有人要
Jorginho 要睇祖

輓留干爹收留下摩西同Emerson

Baka 呀衣 emerson 3件夠了
飲水就算撚數啦遇左蟹

有人要 但未必今個轉會賣到
啲中遊隊都窮到仆街

Kenedy嗰啲呢

之前Michael Hector都賣到幾m

Kenedy 我估10M 內

我個心好痛 Kai幾時過嚟

如果想Kai心為什麼需要等

E33 20m Baka 30m jor 50m 啊衣20m 賣到都有120m了

積少成多

CHO 中完一樣咁廢

賣到兩個已經收貨

唔收啦 Baka同衣狗一定要清 艾朗又一定要走一個先得

煮sad daddy

決賽畀佢帶就贏咗啦

我驚球壇都有寒冬期
個個都小左好多收入，無錢買人

好期待 之前highlight過啲內容好癲

你啱車每年買咁多人終於有用處

I want you to be a cunt for 90 mins

負資產

飲水上年應該要借走
依家搞到變人球

太樂觀了，傳親d買家都係乞衣球會，根本只係想借到完約等免簽

KAI

e33+baka應該得嘅

佢唔肯走姐，佢肯一早走左九世，以前馬路達個啲唔走比人鎖locker、迫你同青年軍跟操，點厚面皮都要走，宜家個球會反而做唔出

好似咩deal都卡死咗喺Kai度咁
快撚d手啦大把人要買

快啲買kai返黎練波啦

deadline fighter你估浪得虛名？

有人掛住marina 以前d deadlight 收購
希望今季都有

Please stay

堂堂意粉國腳都踢到咁閪

咁多人要清比干爹 咁不如直接請番干爹
唔洗清又有得買人

去蛆

畀文仙尼整傷之後冇場好波
唔知發生咩事

今年車幾黑 國家隊搞傷Kante 艾馬臣

安想要3年約 quit車仔囉

FIFA病毒又唔係第一日有原本K7都唔想去都要夾硬call

寧願佢去疤都好留London

講真

如果今個星期都done deal唔到Kai 我地個轉會會好抆水

又要賣人又要搞幾個位

除非Marina小有地可以一心二用

啲post 咁快，點追

冇咩重要野，又唔係有登鵰

後日

每次推咁快都以為done deal 點知係空炮

情況冇變過

安狗唔好扮野啦 你係咪都簽嫁啦

安狗又係麻煩
各個offer擺晒喺枱面仲未決定到

睇5線鷹既comment得
其他唔係叫春就9up 唔重要

安一係就簽兩年 一係就躝 唔好搞呢搞路

阻住marina bb 簽kai

安去阿
d source開始報緊

又幫阿狗捧多隻盃

goodbye and thank you
安唔留有無機買英冠尼馬

輸完俾人仲要俾人拎埋個主將
肉便器果然係肉便器

仲唔focus 就算決定離隊都落實去傾啦

車路士大慈善家

同雷斯一齊Thank you Chelsea

Guardian source同 Matt Law尋晚報一樣

詳情睇返上個post 我個總結

安俾足總杯吸引咗過去

撚狗出黎道歉認錯未
決賽打吡領先比人反cup

寧願留錢買其他位啦
所以留安一定係最好選擇

仲要間接領到球會傳奇安仔過去同市對手

Thanks & Goodbye柒頭安
七年反安生涯終於到尾聲

有歐聯唔踢去踢歐霸 2年都唔deal

間咩接 根本一直都係邊隊喺出三年就去邊隊

三年約>all

鷹有冇講過 安前幾年巴塞轉會news係堅定流

咪同佢老死雷斯一樣
人地今年有盃捧

踢多2年車再踢下游隊 大把人要啦

佢咁既年紀仲要打翼真係好難比3年

可能淨低果年人工高好多

巴狗快d出3年約喇屌
唔想見到安仔變阿狗

兩年前都係咁講

巴閪仔都係貪錢
免簽人工高 最尾個年又可以訓住收錢

安踢多2年都係33 之後去其他地區聯賽/下游隊都一定要人要 係要3年約

開個盃閪事咩 佢不嬲淨係想要3年約咋

仆你個街安走 代表咩

代表下年又要睇MM打翼

過多幾日32啦

有Ziyech

一個安夠保佢地前四

破哂例開兩年都唔肯

又話安有疤offer既?

安係咪定咗搵一隊踼多三年 34正式掛靴
對三年約咁執着

有👏狗 雲拿都可以打翼
mm躝返落一格啦

安

係咪比人hack左ac

可能想留London 同搵佢老死雷狗掛

追仔thanks 柒頭安
車區10大奇蹟之一

追清

笑撚死

比迷安更了解安的男人

希望大家既睇法 連登仔撚伯會聽到

兩年都唔要就躝啦

我終於甩p 好開心

佢老死俾人踢走啫

追清不反安 世界變

個個當西班牙文讀hosé

重點都係因為3-4-3陣式先Mount打翼

T5鷹有冇azp同ca既傷勢報告

估唔到 電欺同 daddy

安揀前者

諗起摩2 果陣 安單天保至尊撐起隊波保daddy

最後都係留不住 goodbye and fast lan

2+1唔得嘅咩，兩年後佢都34啦，嗰陣仲有表現咪再續囉，佢企到咁死其實到底想點

最了解安數據的男人

反安了

Bye

唔好再講破地獄果季啦佢都係好廢
佢成個車仔生涯得今季係撐住隊波

免簽我哋icon

因為今次係為自己 為份三年約既contract

緊係博盡

追清一直都唔係用緊自己意志講野

Wing : Pulisic Ziyech Odoi Werner (st/w)

其實買左Kai 唔駛買Wing 都得，留巴9

去熱狗會唔會俾fans diu

Welcome!

想要幾多球，出聲吖

林伯最好練下雙前，起馬就算少隻Wing 唔大問題

阿狗前景好過熱狗好多
Auba唔走隨時下年入前四

睇到Brighton球迷話收到內幕料
車想簽Dunk

50m

Tier5?

Yeah!!!!!!

Welcome

不嬲都想架啦有冇行動先得架

追ching respect

呢個盃仔對成隊波士氣好大

雷斯要重建巴西幫了

入樽

Dunk 打中堅都3入波3助攻 let’s J!

有歐賽簽人都易好多，美羊又唔走
呢個機會打唔沉阿狗真係捉蟲

阿下年
Laca 29yrs old
Auba 31yrs old
Willian 31yrs old
一定係衝一年

製造輿論壓飯狗價
終於識玩

dunk如果係5月時話要簽
啲車狗一定屌晒鬼

D轉會新聞日日都唔同 跟唔切

Rice

躝啦讓返件十號出嚟

上年印咗安

阿狗無錢講經咩
有錢就唔使出3年約比安仔啦
隻ceballos肯唔肯留都成問題

睇吓阿熱邊隊買人先

阿狗呢兩年唔執好 除時衰撚過老人疤

Dunk dunk dunk dunk !

我今年fa cup 50th

留就肯 不過蝗加價

而家簽都屌鬼啦

Dunk dunk dunk
Dunki

有冇Dunk嘅J片睇

睇brighton球迷話Dunk係車迷
佢隻狗叫Drogba

Chelsea have reportedly approached Brighton over availability of their key centre-back Lewis Dunk. The Seagulls' captain has never concealed his admiration towards iconic Blue John Terry.

"I watched Terry from a young age and I used to pretend to be him in the park with my mates," the 28-year-old said back in 2018.

Welcome New Terry

明明343 兩翼係要用黎1打1過人

佢搵隻工兵契仔打

隻狗

叫隻狗杜奧巴仲車迷

我哋唔係成日狗化啲球員咩

踢嘅位置唔同
無得比較

林狗有鋪簽平庸英人癮

係得香港 狗係貶義詞咋..

我都想改我隻狗做willian了

竟然有機會成真

welcome new terry

大家想要入樽家賓白大啲

入樽
賓白

2年約都唔肯就躝

外國人鐘意將自己鐘意既人/事物改做隻狗既名

杜狗

巴狗快撚d啦

乜唔係咩

就黎29歲 踢多3年都開始慢

細路仔先揀

唔係葡文既j係好似同英人一樣係讀j音

DLS 50m

狗化係愛球員既表現

50M買個下遊隊中堅

dogba

dunk睇球王片仲慢撚過麥龜

係 isco隻狗叫messi

撚狗制Marina都唔制啦
白粉頓呢啲有撚議價能力咩
30m搞得掂啦

執撚咗佢啦屌！全部呀！一花一草一塊石仔一粒塵埃！總之全部同我執撚晒佢呀仆街！

白起碼後生啲
而且都係白禮頓

安 STAY PLZ

簽white la diu

我兩個都唔撚要呀屌你

車迷當入樽

安應該打埋歐聯先決定
其實去阿主力都30過一兩年又要rebuild 擺明簽三年搏賣
佢留車又驚爭唔贏椰子Ca 除非佢一心想安老

技術搭救，未需要用上速度

rice dunk white一字排開la diu

唔明點解有人覺得蘇馬好過魯迪加同t29

咁做咩唔買卡隊

窮人版麥龜

因為迪加同女人真係好撚廢囉
場場爆炸屌你老母

讀豬蛇

Dunk: 教練，我想上車

蘇馬呢排穩好多，無迪加咁場場派膠t29咁有時騰雞

咁不如簽個三十幾番來？

我一直以為讀糟絲磨lin奴係讀錯
當咗西文

大把選擇啦50m

Ullm 史堅

你最近無踢波？

Welcome Thiago Silva

Welcome Romas

仲有獌個般奴費南迪斯好似係fernans

Ramos先啱

係讀

隻狗叫Drogba係車迷

蘇快，落腳準，高波頂哂，長傳ok，冇咩出錯，間唔中有heroic tackle j爆車迷

都好過入樽
29歲 冇resale value
啱撚狗同西女人理念咩

講真 50 大把野揀

我唔好要lyon隻gabriel 仲要後生啲 左腳

鐘意先改做寵物名

打林狗啲西波無速講經咩

驚唔夠其他隊爭

白飯組合

我覺得t silva可以試下

真 azp都玩到收皮

lille定lyon

Ramos都free走 入波仲多過基沙文

林狗：無護照唔計

灌籃

點會驚爭唔贏，一年有咁多場波，好似干狗果年咁無歐戰都出到40場
安仔擺明係企硬要3年，唔關其他因素事
一早講左車比3年就即簽

只限復賽後(期間限定)

左腳，米九，廿二歲

半年前傳都屌哂鬼既中堅
以家變哂做寶
真係折墮

件10號終於可以換人

迷托

Zouma+Dunk 英超最強中堅組合

蘇灌 = So Good

想要rice

簽t施華帶住開心狗踢一年變迪西里

happy有人帶住會唔會好好多

叫阿含番黎屌柒班垃圾

美國仔唔傷先算，太玻璃

Despite the injury, no problems for #Pedro to #Roma, the Spaniard will still join @ASRomaPress

Willian has refused another bid from Chelsea to extend his contract until June 2022. Still no agreement. Arsenal are now in talks with his representatives to sign him as a free agent - no bids from Barcelona at the moment. 🇧🇷 #AFC #CFC #transfers

如果目標想踢控傳 一定要賓白

佢傷手姐，點會有影響

Kai白飯呀 唔想灌籃 overprice得好緊要

邊個？

買dunk不如買ben white

咁好人

CA:有得Slam Dunk la

懷疑你最近有無睇波 開返波之後中堅最穩就係佢

撚狗似踢長傳急攻

本身係碗白飯 而家變左咩入樽哥

似我車轉會作風

七年由頭輸到尾嘅感覺係點?

真，反正都係護旗，起碼後生啲

想問美隊同azp傷幾耐？

25m ake 撚伯:二線料 唔夠高
50m dunk 撚伯:英人 夠高 有leadership

想知white係我地ff定點，除咗停賽個陣傳過之後都無

後生中堅車唔係冇點解仲要買多件
而家就係爭Dunk嘅leadership

幾年前打撚晒j簽sandro
最後簽撚左baba (定阿朗？

佢下年買唔到好既中堅先長傳咋？

曾經有傳

第二球就係迪鳩條撚樣冇喇喇跪低
中門大開

就快29歲 Dunk=Tarkofski之流

連登車迷嚟，可能依家mon緊po

係 睇緊連登

仲糾結緊

Sandro 係干二
Baba 係摩二
阿朗係干一
(好似）

有leadership之餘都要佢本身夠質素先得架

明明今季強隊拎唔出錢啲人應該平啲
但連dunk都要50m

Dunk = Cahill

28歲，30m 左右踢魯狗去摘綿花都ok既

英人後生靚仔有resale value 西女人買未

白啱啱買咗人

咁Dunk又唔係真係冇料
總之簽邊個都j
天神迪鳩冇可能繼續正選

stay pls

邊到講入樽要50m

因為知你缺咪劏你水魚

安stay

唔夠米9 女人 lan

玩長傳急攻 即係18/19行左一年冤枉路

而家要leadership
白賓連英超都未踢過

唔夠高同霸氣

安stay嘅下季印佢

林狗識尻玩傳控組織咩

總之攻唔入就換中前場三地鼠

睇親白禮頓好撚憎dunk 條仆街

勁撚茅兼串柒打仔格

估唔到佢會黎車

破產版麥佳亞

入樽都50M 舊飯70M 貴少少但後生好多

其實車好需要留安
下年新球員要磨合,
重建期點都要位大佬睇住
三年四年都簽比佢啦

Dunk你老母呀三線料

moses返黎做大佬

如果因為太多位要執未郁到中堅 下季戰術玩長傳急攻我接受 但冇乜邊隊強隊係啲中堅一個都做唔到波

起碼都買隻斬到長波準既後衛呀大佬

開心狗，年資最高

不過季初先屌電欺狗玩長傳嚟
兩種都好中堅同防中可能都要換

巴克猁先15M 抵到仆街

個個都知CB 位係需要有leadership 嘅新人， 但係50m買dunk 真心柒過80m Maguire

一定好過t29，近期就穩過迪加

唔覺，佢skill set根本同隻龜一樣

不過佢再慢d,但有長傳

50m 揀佢定Ben White 我一定揀佢

買dunk 搏下變Cahill

有隊長

50m都唔係搏

我喺安東尼奧第一個頂撚爆佢

唔知要50m

點解你哋會覺得Marina會肯出50m買個就30球員
買都唔洗50m啦

28歲即食，50m我全力撐

當年買件降班中堅8m，而家嘅降班中堅41m

真

Dunk 比到長波

但係我地四大中堅之首可以後場扭到前場，差射波

屌你老母駛唔駛咁快改名

但係當年雞曉600萬

雞曉上年冇走搭HAPPY仔就好

50m對於油王只係散紙

頭3分鐘啲接高/手鎚，Kepa身上一定唔會出現

咁就課金啦傻閪油狗

Dunk 30M比盡 買係買佢指揮同頂曬啲波
講真佢係平既麥龜

50M大把選擇 點解要買佢

相信油王最後會課金買達史/奧比歷
就等於佐仔一樣

咪癲雖然我覺得佢留隊會好啲但都唔係會搵佢打正選

50m 買到好中堅，但無Dunk既leadership

季中一定有機會出佢我覺得爆成咁既樣
迪鳩傷 果段

If Pedro and Willian leave this month our top goal scorer for the club will be

1. Giroud 28
2. Batshuayi 25
3. Alonso 22
4. Moses 18
5. Abraham 17

獌買到Sancho車仲未買到Kai

我地一樣有黎自意甲嘅巴西人

Emerson

Michy stay

玩fm見倒benfica有隻cb ruben dias幾勁

fm leadership 16/17

雖然鏝隻garcias 係fm 入面leadership 都係差唔多

Alonso

michy ball

你唔係以為西女人真係會落bid

Marina

1.87m 同泰利一樣高嘅新卡華路

撚伯：211

唔想j dunk ，但佢感覺似秦利
當然差幾班啦

排第15嘅leadership

buyout clause 52m

有人會信獌買唔到山曹

安pls stay

有人信獌無錢

咁講唔通Ake又係排18嘅leadership咩

白禮頓咩人腳

唔想要入狗

懷疑有pr帶風氣迷dunk

Buy kai rice alaba ter唔識串

簽完kai 之後簽邊個都無所謂
簽唔到kai 之後簽邊個都無用

雞囂嗰陣得返半年約

Quote 一次咁多 呢個老鼠嚟

VVD就無架喇，你當dunk 係無速度既vvd,隔離搵隻Zouma tomori 依類快馬幫佢追波

我覺得可以互補長短

Dunk 都有維穩PR

不如下次po頭po埋老鼠個會員number

我頭先仲諗緊點解會有個新人係我block咗嘅 一起底笑咗出聲

冇可能
左中堅幫左閘包 右中堅幫右閘包

撚伯咁高位壓迫 對面向住果邊放長波 Dunk好難回身跑

Dias聽人講現實唔穩定
Fm入面係唔差既 但未去到好勁既level

多個頭鎚勁既 希望死球可以明顯進步
好耐無入過直頂死球

fm葡超個個都戰神啦
波圖成日入歐聯8強

迪鳩:call me?

ok la
中堅要有嘅嘢都有
仲有少少dribbling 可以帶波出去

現實就真係無睇過

kai！！！！！！

丹麥狗定魯鳩廢啲？

好難比較

魯鳩啲攤屍防守英乙仔都未必會啦

Dunk都J幾頁屌咩

排第4嘅正選中堅好勁咩

我隻貓都叫moses

唔洗爭 呢兩件野

淫賤逼到布歷治要搬屋

好難想像下年撚狗波係咩樣
新簽嘅人都可以打幾個位

西女人係咪中撚咗肺炎？成個星期啦咩都無

唔睇好撚狗識知人善任

人都走硬
都唔知打唔打埋歐霸有乜衝突

30踢中型班既中堅
10m比撚多啦

Lm kai打假9戰術大師
Werner kai Ca
Mount + zy
Kante
是但 是但 是但 azp
除左kepa

一隊入面有4個位是撚但都幾撚可悲

睇緊體野點屌撚狗人盯人
先發覺個後防比想像中更柒

贏冠軍踢歐聯

好撚尷尬唔想睇

贏都走硬架啦

真係唔知kai打咩位
真心唔睇好佢打8號

中堅有手有腳 龍門識郁我都welcome架啦

9號位 New Giroud

次次聽撚狗賽後點評防守就躁到戇鳩

睇名

似9號半/10號多d

老鼠真係好撚fun

屌中伏

點會出到50m買dunk
係咪當marina傻鳩左

Dunk 既experience and leadership 係車條年輕防線好重要既add-ons (azp 始終打閘對防線既駕御有限）
但早知係咁當初做咩趕晒雞屌個啲走

如果想kai心

巴哥好似咁多年高登連登都無人狗化既球員

成隊加埋都未必多個撚sir

你咪要等歐聯出局先會買/賣人

雞屌何來leadership?

All confirmed! #Arsenal always in pole to sign #Willian as a free agent. His agent Kia Joorabchian is in advanced talks with Edu by 2 month since David Luiz’s extend. #Gunners are the first choice of the brazilian winger. #transfers #AFC

ching雞hill最尾一兩季又玩波又比人屌偽隊無leadership係咪已經唔記得左

呢個source流流地

巴西幫都係25仔

Mickey Daily?

撚仔一定玩high line逼搶 買dunk一定畀人打身後打到傻

No, Nicolo SChina 意大利記者

Michy legend

Lampard is likely to need to offload Kurt Zouma, Andreas Christensen or Antonio Rüdiger before bringing in a new centre-back. Fikayo Tomori, an academy graduate, is not believed to be for sale. (Guardian) #CFC

英人青訓唔會賣

壓到咁上
vvd都死啦

Frank Lampard has made 5 defenders available for sale and will accelerate plans to try to sign Ben Chilwell, the England and Leicester City left back. He also wants a new goalkeeper and at least one centre back. (Times)

Chilwell 後防First Priority

呢個痴撚線

一係要壓到錫菲聯踢緊果種 斬都斬唔撚到 咁就ok
我覺得撚仔係想向呢個方向發展

Happy復賽後穩到

Rudiger agent stay
Zouma happy stay
Andreas pussy lan

撚狗啲防守tactic

唔好再講
一全場睇
比睇波見到果時更柒

問鷹

Matt Law :

Lampard is an admirer of Ake and is also interested in West Ham United’s Declan Rice and Atletico Madrid’s Jose Gimenez, while Ben Chilwell remains his top left-back target.

咁搞笑，話林伯鐘意Ake 又唔買

你睇番季中至尾呢段 中堅已經好少玩波 有咩事比人迫就斬上去
搵迪狗同HAPPY呢D 搭佢唔覺會差過今年呢對組合 係可惜上年比沙狗針對黎雪 迫撚走佢 假假地都隊長撚狗應該唔會好似雷狗咁叫佢走

都正常既，Tomori先第一季，某條柒頭玩左幾季都冇進步就真係要即刻躝屍趷路

睇晒Matt Law 篇野，總之講，如果想換中場同後防就一定要賣人，拎番啲資金同空間出黎

Kai 筆錢就預左

Jorginho + Kepa + 50 M 換 Ter Stegen ok ?

我覺得合理 tmr點都係loan多一兩季先再算 賣都賣天神到曬頂呢啲

堆青訓比人串到一棟都冇

即係要有兩個新中堅

呢個就算鳩數啦
聽前面果堆戰術得

生高5cm咪好囉

暫時睇應該會買一件，Tomori 留

達史達根邊駛咁貴

tmr出都唔出反而留

拎卡巴叔一換一啦
疤狗專儲老野

屌你咩

林伯鐘意，車仔有錢，Ake 應該都唔介意返黎，係比球探寫衰左

Tmr點都要借啦 林狗唔識教防守
留係度場又無得出 又學唔到野

留嚟借出去姐 其實好合理
佢真係有潛力 但迪加女人真係算撚數

有咩好笑？成班第一季英超已經有咁嘅表現仲想點？

佢同Oblak 應該都要100M先肯放人

要賣點都唔係賣佢先

建議大家一齊去Willian ig 挽留佢

老老實實咁多青訓對佢最冇期望

買到Rice 再+一個中堅可以借

理閪得球探咩

Option 1: Ake + Rice
Option 2: Ake + Gimenez
Option 3 Rice + Gimenez

大家揀邊個？

80m kai
120m oblak
60m skriniar
20m 是撚旦

贏唔到歐聯撚伯可以執包袱

3 for sure

發覺自從完季 呢到人流多左大約一倍

Dunk+Rice

其實rice中堅邊到黎 今季佢出得一場

洗撚揀

留係倫敦

Option 3唔洗諗啦

要晒

一樣
得個快字同依賴身體質素嘅黑人中堅 好易搵代替品

以車西女人性格

Ake , Rice , Gimenez

應該只會買到一個

DM咗佢
希望用我代表全車區嘅誠意打動到佢

青訓一大堆呢d屈身體質素打青年隊既黑鬼
佢仲要係undersize果隻

買到一個算好，前提仲要賣要另一個中堅

你um荷包買起佢第三年啦一於

撚狗想將佢改造掛 但其實搵佢打防中都夠做啦
kante成日傷

咁揀一定係3

不如咁
option 1: oblak+tllm+留4大中堅
option 2: onana+gimenez+tllm
option 3: pope+rice+chilwell

中堅要買就買個Big name算啦

買佢俾盡一個球員+一筆大錢夠

仲駛諗

買到一個都好滿意啦
Timo zyiech kai 龍門 中堅
真係100 分轉會

Kepa+ 幾十m 咁囉

左閘都係撚狗要買嘅位置

左閘會先過中堅買

撚狗成日諗改做 俾盡咪客串幾場
正經啲打返防中算啦

Ake唔係放棄咩
做咩浮返上黎

左閘

好大機會買以下三件其中之一
Chilwell
Talifigo
Digne

50m 夠啦

其實成也肺炎敗也肺炎
買人平左但堆水貨好難散

車未完全放棄

唔係棄左咩

我估要等車正式覆般茅唔要

Matt Law

While Chelsea are pushing ahead with their bid to sign Kai Havertz from Bayer Leverkusen, it is believed Lampard will have to create space in his squad to sign defensive recruits.

It is believed Chelsea did not activate their buy-back option on Manchester City-bound Nathan Ake because they currently have four first-team centre-backs at the club.

Lampard is an admirer of Ake and is also interested in West Ham United’s Declan Rice and Atletico Madrid’s Jose Gimenez, while Ben Chilwell remains his top left-back target.

Rice began his career as a centre half, only emerging as a central midfielder during the 2018/19 season due to his impressive passing ability.

The report states that Chelsea consider Rice as central defender material because he is 'commanding, has an aura about him and importantly talks/communicates really well.'

下季踢433 簡踢單防中 一傷都唔知搵邊個頂
佐又賣冇左高佐組合 追RICE 踢2個位都頂到貴D都要追
雲狗 椰狗 KAI RICE 奧躝躝 5件應該都係頂盡
負碌清哂蟹貨 油王心情大好 買埋達史 奧比歷就發達

好想要飯
寧願左閘龍門option B

咁應該拖得就拖

Kai踢完場歐霸唔好打橫出返嚟is ok

干sir報仇一定搵人做低佢

今年要offload 10個人咁滯 ，marina bb

國米對利華時 干仲係到先算

呢兩個唔好咁大期望

但佢成名原因係打防中出色
中堅not proven

D source 講緊阿仙奴開3+1 比安

前幾年巴塞要安真定假

快啲lan 離隊都要時間停頓 dllm

3+1

太好了 快啲走 good luck

擺明搏resell啦

幾錢人工先

其實飯狗有咩好j 凝住係eric dier 2.0

安有球會傳奇都唔做 走去做阿狗

咁撚老點resell
人工加簽字費同agent都貴過佢未來轉會費啦

兩個係邊兩個

真
一來車唔accept
二來安無離心 想留係London

車同西女人

32歲簽3+1年真心有啲on9

痴線，四大一定最唔可以屌就係佢，青訓不特至仲上年外借隊最佳，本來外借英超大把成長機會但雷狗走左捱義氣幫你踢，初頭仲表現幾好仲想點?
宜家明明就係球會撚狗害緊個年青球員

但佢果場雖然輸 果幾球都唔關rice事

反而佢有不停提場 同埋啲企位企得唔差

仲有不停望身球update球員位置 so far我地中堅係無呢樣野

咁唔怪得了

話哂都青訓 以咁既年紀佢算係咁啦
打防中咩都有d 射波都唔差

踢到36
Arsenal legend confirmed

阿狗咁撚搏命 痴線

真係驚fa cup打起番班阿狗

撚狗害緊個年青球員
唔好9up啦佢真係得撚狗會唔出佢咩
mm插喉都出啦
隊最佳咪又係撚狗帶嘅

3年約都未足以打動安要離開佢最愛車嘅決心

只要阿狗無錢買人就得，佢地fa cup 呢啲咁多年攞唔少啦，但有越黎越頹有咩用

Best salary offer

驚乜9最fit嘅美羊31 拿卡29 雷狗32 加埋安都係32 過一兩年又要rebuild

重建期拎對達蛇嚟講係好大意義

驚阿狗不如驚獌李熱狼仲好啦
佢地仲要分期買比比

最大鑊係重建中當打嘅一半過三十

FF轉會
佐狗 加 天神 加 艾馬狗 加40m 換 De Ligt
短手狗 加60m 換 Ter Stegen
巴鳩利 加 阿衣 加30m換 Rice

個個後生仔都一插即用咩，
本來諗住借佢出去已經預左佢能力未到架啦，格硬要佢跟住同隊個其他三大可以幫到佢啲咩
冬窗應該入ake 借走佢，撚狗完全無諗過不特止，仲唔識教，搞到佢越踢越無自信，連場都出唔到

撇除情感因素有講錯？
留隊對佢自己同球會完全無好處
下季快手借出去

問鷹，車係咪未正式放棄Ake Option ，幾時deadline?

唔係呀佢好有自信呀
係自爆咋嘛
小迪鳩咁不過佢更愛撚波

其實安真係咁啱阿咩

得車迷唔鍾意安

其實以球會長期發展嚟睇，而家車既model 真係唔差，係唔比長約比老將

車區仲話飛機杯無用
我覺得佢有啲料到

咁睇黎留係倫敦應該係安考慮首要目標
有冇D安既經歷分享下 就黎走人了

獌官宣辛狗，阿捧盃簽安，車歐聯被血洗
車迷最黑暗一星期

#FCBayern honorary president Uli Hoeness (1/2): “I am sure that after Leroy Sane there will be no major transfers this year. That has nothing to do with the quality of Havertz. We all think he is a very, very good player.” (FAZ) #B04 #CFC

#FCBayern honorary president Uli Hoeness (2/2): “But in the Corona period after a transfer of almost 50 million, one of 70, 80 million or more I can’t imagine making unless we secure counter-financing through player sales.” (FAZ) #B04 #CFC

拜仁榮譽主席大讚Havertz ，不過話冇錢買

叫D車迷 食屎啦

而家反安黨都收哂皮啦
但開到3+1邊夠阿狗玩

佐1換1 都得啦 sorryball鎖匙

班拜狗收嗲啦

Drinkwater 做野了

Summer scouting mission

群得drink都喺垃圾

轉行做agent

睇衣著都知唔係同類

屌你成班轉行做agent算啦

飲水=no.1冚家剷

飲水要做埋agent

球壇湧員TOP1

仲有Kai空炮

下下都親自落場訓練嘅教練
其實係咪得拖舟同埋撚伯

成隊車都唔係踢波 個個都係高層 搵西女人同撚伯落場咪得

睇衣著係同呀依同類，又係垃圾

Agent Danny

到最後會唔會簽到捷狗呢

但其實好似Ozil單嘢2.0 咁 高薪甩唔到手

駁唔到

飲水哥海灘飲酒chill 撚到

唔夠鷹快

真係走唔想安留係英超
唔想睇安對車 感覺一定好奇怪

同當年馬達對車一樣

龍珠

點會唔岩
Auba又可以打返箭頭

安高極咪150k

Ozil 好似350k

羊 安 奧燒 三個都應該高人工既老野

燒好似直程35m 仲要踢都唔洗踢

仲有美羊要加薪 價40M進一步限制支出

仆街太耐冇見又冇左鬚連邊件係飲水都分唔到

好多都會
落去玩下馬騮搶球姐
好似摩佬呢d學院派就小d
紅褲子出身多數都去玩兩腳

其實而家爭會員撚仔一句thanks柒頭安
就真係好嚟好去

飲水個身材操得好靚
準備又去爭女(俾人打)

所以安一跌watt佢哋就仆街 佢哋正選叫做有得打 但冇後備呢

btw 點解熱狗啲人又低人工又無前途都stay?
Kane Lloris Son 應該都值錢

Drinkwater轉做pr

阿狗咁賺到錢架咩

Kane玻璃人咁 Lloris成日派膠同老啦 Son就第一份約啫

馬伕咁嘅款

叫到佢罷操以後唔反飲水

阿不嬲有錢只係唔肯洗
人地fans base咁大

免簽安，續羊已經係阿狗最好嘅劇本，而呢個劇本係我哋俾佢

李城罷操都冇用

所以佢哋好撚難rebuild

其實如果續安3年約 肯長期做後備 得閒出下場做x factor都幾好排ziyech werner ca之後咋嘛都係 表現好仲可能搶埋正選位

但係都30up 唔會係長遠方案

英人向心力大

所以圍住英人重建再個別位置重金買頂級球星升華球隊依個政策就係車依家想做既野

你覺得安有3年約會care正選定後備咩
有盃賽踢下 聯賽輪會佢都笑撚到見牙唔見眼啦

Chilwell, Kai 一字排開

飲水應該等錢洗點都要留車完埋份約

32歲無乜大球會肯出三年風險太多 阿狗想佢打主力但下面成班細嘅 仲要其他位後備都未必有

熱狗最來最貴人工都係200k

原來佢仲要tag埋車個ig

唔搵錢
點cow女

呢條賤種拜狗死監躉仆街啦

癲

洛里斯唔派膠嗰陣幾勁

距離好近

上唔到想都想搵方法貢獻下 留低逗人工

marina快啦屌 轉頭拜仁賣兩件又有錢

班球探唔識波搞到要唔識踢波嘅球員轉行

關咩事，個陣肥普效應未爆之前，好短時間續晒成隊咁滯

好似無乜人追過熱狗啲人

熱狗破產賣son未

話就就無人爭 但marina有前科好驚

wow

Chilwell is coming

班阿狗完全唔記得雷狗無定時自爆呢樣嘢J緊下季靠佢

agent飲水幫手傾到平簽既話 唔反佢了

但係chilwell有覆佢

其實佢都幾勁
點解冇大球會買佢

有人讀開jose 又有其他人讀開jose
我就讀jose既

因為葡超不能作準

阿開3年 安想要3+1

呢隻陰濕狗黎到都無位踢

買佢地啲中堅好過

有了你開心啲
乜都稱心滿意鹹魚白菜也好好味
我與你永共聚分分鐘需要你
你似是陽光空氣

今個星期真係要close deal

Kai hold 撚住曬其他所有轉會操作

我地仲要買龍同左閘 仲要賣人屌

賓菲加嘅話不如要埋Ruben Dias

丹尼路喺葡超夠勁啦仲呃到皇馬添

Manchester United edge closer to getting their man with Borussia Dortmund star Jadon Sancho on the verge of agreeing personal terms ahead of proposed £108m summer move (via @MailSport) #BVB #MUFC

認真，辛祖黎到未必sharp過美隊

睇過佢幾場又係等波到 > 扭失 >唔追波

未到好勁但已經好撚大牌

美隊如果解決到易傷問題，變下個世三絕對有可能，而且佢射波意欲高啲

但佢好似係多仔都已經易傷？

獌買到Sancho我地都未買到Kai

下半季hea踢到咁都可以成季17＋16

今年美隊聯賽出場時間算中規中矩，過去試過最多大約2300分鐘，但數據同效率係今季最好，所以佢係明顯進步緊

免簽t silva pls

五大聯賽未夠21歲做到g/a雙15
有入波能力 dribbling又好 只有買貴無買錯

咁樣睇都唔可以屌撚狗一開始唔出去
事實係佢呢家適應左英超，表現好好
係易入個問題要解決

咁樣睇都唔可以屌撚狗一開始唔出佢
事實係佢呢家適應左英超，表現好好
係易傷個問題要解決

諗返舊年聖誕有過假希望追到sancho

人地追撚含 有kai已經要還神

俾獌cap左上去佢地度笑

安你值得擁有

咪撚理佢地啦

Kai Havertz from Bayern Leverkusen to Chelsea here we go!
Paperworks time and total agreement reached today for €80M (with add ons). Havertz will sign his contract until June 2025 as a new Chelsea player. 🔵🤝 #CFC #transfers

More details 📲

安終於都躝

個source 寫7月27？

幾日前

一日未見官宣，一日都未係真

FAKE ACCOUNT

除定褲都得

如果agent 老迪加比人賣走都幾好笑，辛苦幫車水啲同鄉過黎就無利用價值

Fake account

鬼佬不嬲係咁 你幾忠心都好唔掂就好走

鷹
想知之前講過嘅Xavier Mbuyamba有無消息簽

又空炮

體嘢班人啲分析幾好 Matthew同nic

撚狗俾佢地屌到仆街

所以你見飲水即刻同捷狗影曬相你就知點解

3年就3年喇 照比!

好想搵個後備比毒毒

kai射得未 除咗褲幾星期

唔應該話等錢洗廢嘅球員但係有肥約 正常都唔走

Thiago 30m go liv
Alaba 50m go mc

Then bayern 80m can buy kai

好多番同規矩要記

回錯sor9

最後結局係安做阿狗
曹狗去獌 kai去拜 下年靠巴仔

死獌狗

下年係三頭地鼠壯大既時機！ 認同請比讚 ！

三頭地鼠變三頭巨龍！

唔好扑me

Solskjær: "Can Alexis play the centre-forward role for #mufc? The way we hope we are going to play, it doesn’t have to be a 6ft4 striker, so Alexis can be part of that forward line.”

蘇蛇上年7月講
PR勁到

oh 回錯

傳想買Reguilon

本身上年想買嗰個

Alaba真係會走咩

拖肥下話

Cls有冇咁多人mon post

竟然要care我地班小學雞 辛苦晒 做咩唔問下我地做晒暑期作業未

Chelsea have joined the race to sign Real Madrid left-back Sergio Reguilon.

[via
@SkySports
]

who?

唔係transfer ban已經係我哋嘅人

而家真係咩左閘都傳 個人認為九成chilwell 真係唔明點解撚狗咁迷佢

Sky

CHELSEA JOIN REGUILON RACE

Chelsea have joined the race to sign Sergio Reguilon, who was voted “the best left back in La Liga” last season.

Last week Everton bid £18m for the Real Madrid academy product, who received rave reviews while on loan at Sevilla, helping the Andalusian club to fourth place and Champions League qualification.

The news may cast doubts over whether Chelsea will continue their interest in Leicester’s England left back Ben Chilwell. The West Londoners have so far failed to reach a deal, with both clubs poles apart on a valuation - although Leicester are believed to have softened their original demands for an £80m transfer fee.

For now, Chelsea have made their interest in Reguilon known – and are expected to trump Everton’s £18m bid in the coming days.

Manager Frank Lampard is keen to strengthen his defensive options with neither Marcos Alonso nor Emerson Palmieri managing to make the left back position their own last season.

Real Madrid rate their young star highly, but are blessed with talent in the left back position and drastically need to raise funds, a reported Euro 200m - to help balance the books. As well as the experienced campaigner Marcelo, now 32, Los Blancos have Frenchman Ferland Mendy who has enjoyed an impressive season at the Bernabeu.

Sevilla remain keen to take him on loan for another season, but are aware his performances have brought him to the attentions of major teams across Europe.

呢條友連青訓隊都踢唔起 唔覺得車會要

Sky sports

呃稿費

左閘黎講，車/林伯都係Chilwell 排第一

Skysports 又呃稿費
我都想要呢個

60m vs 18m

Sky sports唔洗理

呢隻同chilwell d 硬件一樣咁制
又係23歲後生 又係178cm 又係左腳仔

唯一唔係英藉 踢西維都2g4a

重點係個價錢好撚吸引

會唔會好似當年迪賀奴咁樣一季收皮

Borussia Monchengladbach defender Matthias Ginter to Kicker when asked about the transfer rumours: “I’m definitely staying in #Gladbach. Of course I heard of the enquiries and was flattered by this attention, but I’ve said often enough how good things are for me in Gladbach” #CFC

呢件點睇，德國中堅

車上季想簽佢簽唔成

班獌狗瘋狂來回mon post咁多日唔攰架咩
呢排已經得返轉會news都仲mon真係佩服

kai白飯

好想要佢/grimaldo

左閘真係求其邊隻平就簽邊隻算啦
睇哂d球皇片覺得傳過既隻隻都差唔多level

呢個垃圾黎

已經接受左捷狗會上車

我知 但係佢踢唔起巴塞已經放棄佢唔續約 佢agent都有主動揾返車想簽返佢 但係都兩個月前而家冇曬聲氣 所以應該冇乜機會

宮清：西班牙二線兵

呢件有咩好J=.=

轉會窗都mon 成班小學雞

Reguilon實力有得再上啦

我都係 覺得其實冇乜分別 總之keep住買埋其他位就得

Arsenal hope to announce the signing of Willian in the coming days and the Brazilian will not play for Chelsea anymore.

- @brunovicari

國米有錢買山9，又唔買埋摩西同Emerson

23歲後生有料又平唔出價試吓我屌你老母呀

仲出埋390k人工

又剃轟眼眉

李城可能肯減 佢地都要錢補強

有西甲廁紙報又傳返 唔知係唔係放風

安嘅真面目

要都要烈古龍 chiwell不了

捷狗真係咁差咩

定係你地覺得太貴

買呢隻18m 一來可以有多d 錢補其他位

二來 chilwell 根本唔值咁貴 亦唔覺佢之後會勁好多

不如買呢隻 差唔多既 博一博好過

就算博衰左 18m 入手 可能過幾年用唔著都賣到出去

60m 買捷狗 衰左真係碌柒

西維個巴西中堅都幾好j

Il nuovo contratto di @Alexis_Sanchez con l’@Inter sarà di 7 milioni netti a stagione per tre anni @SkySport #calciomercato

新合約@Alexis_Sanchez隨著@Inter三年內每季淨賺700萬@SkySport#calciomercato

減左人工

唔值 踢咁耐都係中規中距feel

唔差 唔係80m姐

同埋獌係山9單deal 唔會收到轉會費

星期日睇艾馬狗表演啦
最強左閘已在陣中

Diego Carlos

一齊迷捷吧！

人地擺明等緊你kai狗撻Q
成班哭衰啦

安幾大機會星期日唔會去踢拜仁

🚨Chelsea já não deve contar com Willian pro jogo da Champions League, contra o Bayern. City e United sondaram, mas Arsenal, que ofereceu contrato mais longo, espera confirmar contratação do brasileiro nos próximos dias.

🚨切爾西將不再依靠威利安對抗拜仁。曼城對此進行了調查，但是提供更長合同的阿森納希望在未來幾天內確認巴西人的簽約。

Bruno Vicari

一起迷捷吧！

好唔捨得

要狗化了

英國鷹放低依張gif冇講嘢

安應該要留 正選後備仲有能力
雖然我成日叫佢lan

祝佢一路順風啦
留係倫敦仲有3+1合約對佢黎講係十分好

祝福你 安

我地只係肉便器

下季
Timo Pulisic CHO Tammy (Kai) Mount
中前得豬一個老嘢
打逆境波冇人鎮住一定亂晒大籠

下季38全勝, 邊有逆境波

Dllm一字排開

連佐都賣埋，中前場接近無大佬

成日講要經驗
當時條龍骨咪又係一堆當打既踢起到有灑默契
我支持依加咁樣青年化打起條骨

撚柏用咁多錢 前中後龍都汁過哂 下年無前四真係可以講再見

去阿踢 循例都要叫聲安狗

個陣泰利、波叔、林伯、巴哥個個都好有領袖氣質

我車終於可以做翻金錢足球

以前班球員個個都有leadership點同

個陣砌到咁，都幾難打得差，係睇同利/鏝差幾多

以前車出名鐵血精神

其實真係有用

場上面有人叫得定隊波 我踢開比賽明明地

所以好想t silva/tiago黎

仲有簽到Sancho嘅獌
但下年仲係爭緊四真係接受唔到

有冇睇nouman分析onana

預計利撚會跌watt
一嚟爭勝心細咗 二嚟超頻足球要還

咁講，如果真係買曬Kai, Rice/Gimenez, Chilwell, Ter Stegen /Oblak

車牌面實力高過獌，但如果只買到Kai，只會係勢均力敵

呢d野係與生俱來
現世代球員好多都softass

今季買到曬個班人我都送波衫啊屌

以前車啲人走實有好多對家球迷同自己球迷洗板welcome/stay
安得果小貓三四隻嗌stay

Agger
唔捨得 但3+1 冇得爭
佢得償所願留係倫敦都係好事

單講後防輸撚佐啦

買到Ter Stegen / Oblak ，我都送

爭勝心我覺得會，加上冇咁多神秘力量
但其實由上季開始已經冇超頻足球得咁勁
係慢慢打佐一套用企位做迫搶既波
多過真係用體力去搶
依加車d人既迫搶就似係體力化

同埋俾人屌足7年到今年終於挽回返好多反安嘅掌聲
而家離開真係好好嘅goodbye

我覺得安最多用多一年 再下一年佢應該踢唔到

你要計埋個磨合程度

就算買得曬啲人 你都要比時間隊波run

一隊波淨係死球 界外球戰術 最基度都要有幾set係手 猁都要特登搵人執界外球去fine tune隊波 仲有進攻路數 轉守為攻 etc

再者 撚伯套form lets say當佢433 佢都要搵個後備頂毒毒 如果唔係又343 MM打翼有咩意思 同埋就算佢套433 佢仲有大把philosophy要build on it

買齊人第一步 起碼要比多1-2季 但認同下季點都要前四

睇下撚狗搞唔搞得掂進攻, 逼搶嘅隊型
防守無改善好易只能為前4掙扎

Ruidger out Gimenez in
Christensen out Rice in
Emerson out Reguilon in
Kepa out Onana in

最近wfh 睇多左好多佢既分析文同game play
好似真係唔係咁差 30M 真係算係有賺

係 如果佢未執到中堅 咁下年就要一套更完善既high press 去減低中堅受壓程度

現實邊有咁理想化
下個月中就開季 夾都夾唔切

件10號應該會留俾kai 如果買到嘅話
話晒都破球會轉會費紀錄買

想睇美隊著

睇人架姐 你睇de ligt 19歲仔就lead到ajax打歐聯
而你就打左咁多年都係成個女人咁

撚狗今季試左咁多野 希望下季可以見到確立一套踢法

下季唔需要爭冠，但最低限度係穩前4
唔可以好似今季咁柒下柒下靠讓四大賽先入到去

係 呢家最理想係可以左閘 龍留返啲錢 去買飯

Kai Onana Rice 平左閘 係最realistic and ideal

諗起中堅斬上去就好笑

真係唔睇好拎飯長期打中堅 客串下都話
唔買多隻清走班風火輪都幾難搞得掂條後防

Yes
好似李城季中同第四嘅差距咁
就算當猁收皮都仲有隊會洗300m嘅鏝

同意 咁體力化容易多傷患

想要飯 係佢可以頂毒毒 咁樣隊波可以長run 433去develop

純粹黑人龍過唔到心理關口
但佢的確有數據支持

達屎/屙拔呢啲級數 你有錢都未必賣畀你
所以我估多數都係onana
利華狗就仆街死啦

Marina都要屌啦
利華又唔係想死攬唔俾佢走

我覺得佢會玩波玩到派膠

我過唔到心理關口既係非洲杯
唔通又要睇1個月卡巴叔

Oblak ter 呢啲點買
Onana 其實30M 我覺得物超所值

其實破迫搶黎講 中堅有長傳先好
以前撚柏按都唔控第一腳就長傳 仲要准到仆街

有冇人始終唔鐘意黑人龍

at the moment 真係非賣品嘅話洗乜加依個字？

可能過多兩年想賣

卡巴應該今個夏天應該要走，太老，龍門位無競爭力好難搞

下個夏季轉會窗免簽2號龍

油狗:

好笑個位係我地個對中堅連短傳都做唔掂

無news真係好悶
無咩野j

邊度搵個免簽二號龍 今個夏季

中堅入唔到靚貨就all in oblak算，賣走呀衣同bakayoko幫補下

叫班中堅日日斬100球先開始練波

BLM

Search onana gif張張都好搞笑

鏝真係痴撚線 俾完10m打甩左即刻又買2件

星期日又有野笑

佢地係咪都要賣人

買到kai比多年再買後防收貨啦
件件郁啲60 70m 買撚咩

買到kai未

左閘平平地執個打住先 捷狗完全唔值咁貴

隊波傷左咁多件 安都唔幫手踢埋最後一場
要狗化了

你要安告別戰出醜

佢自己都傷

再買唔到傻狗
支持呢位ching再舉牌了

Poppe 50m 制唔制

即買啦

C朗 美斯就話姐 安踢多2年都應該收皮

妓又免簽車icon

椰狗返嚟未

Chelsea have joined the race to sign Sergio Reguilon and are expected to offer more than Everton’s £18M bid last week, according to Sky Sports

唔撚信
高層有上連登

全隊垃圾

He’s coming

185 cm

自膠。195cm

一字排開

有鏝，利喺度 杯邊都hi唔到喇，季季100分咁滯
仲有獌咁大手筆買人，有第4已經還神

下季壓過獌企穩第三名已經相當唔錯 始終買咁多個要夾一輪先成熟

醒少少啦懵撚，林伯特唔係一條濕鳩黎，
資深球迷上季已經發現佢鋪好晒條皇者之路
你以為我地車仔唔拎fa cup係偶然？真係話你on9怕你嬲
我地今季專登唔踢社區盾，為既就係專心踢英超，開季將會連勝唔撚係偶然，一早plan鳩定晒喇！
1) 我地係8次Fa cup冠軍，Fa cup拎少一年有乜所謂，即係屌少你老婆一晚半晚都唔會因此離婚架啦
2) 成鳩日話big4big4，逼你老母，今季我地劍指英超冠軍！
3) 今季冠軍，下季踢歐聯，皇者再臨，其他球隊落場全部含撚！
先講陣容，我地今季有神龍奧娜娜即將加盟
出左名反應快，就算你射個波上看台佢一樣save落度打快攻
對手要攻你都要諗清楚！
中堅有全歐洲最強之盾迪加+天神，迪加全身紋身我成日J，實在唔駛懷疑
天神細心分析由守轉攻良機，一個地面致命傳送，巴塞d短傳都行埋一邊，而我地兩閘(新卡富新卡路士)響兩側負責打氣。
傳奇巴仔接過長傳，話明傳奇巴仔都唔駛多講，中圈射你都入鳩硬
但佢唔射，覺得係時候訓練d新仔，其他球員(靚仔mm，龍虎切，傻狗，蘇格蘭沙維)負責打氣，接應傳球既Timo仔鬥志即刻幾何級上升。
我地有全歐洲頂級攻擊線Timo仔+譚，場場入你3,5,7球根本唔撚係問題。
同場加映歐洲金靴獎最強預測:
20/21 timo
21/22 Tammy
22/23timo
23/24tammy
24/25timo
25/26tammy
26/27 timo
老老柒柒，以波論波，理性討論
咁既陣容，其實唔好講歐聯，世界盃都分分鐘拎埋你。
岩岩聽國際足協果邊考慮緊破例俾車路士參加2022卡塔爾世界盃
睇怕空穴來風，事必有因。

Total agreement reached between Inter and Manchester United on a permanent deal, here we go!

Inter will NOT pay any fee to Man United. He’ll join for free and Inter will take charge of his full wage. Sanchez will earn €7M/season as Inter player. ⚫️🔵

甩到山狗

干地食屎啦
猛咁幫獌狗清死貨

真係不得不承認
好miss 傳奇古圖斯

轉會費問題啫

貴

買呢隻18m 好過25m 28歲tllm 啦，plan B C D E 的話

今季俾李狗屌到佢仆街

竟然係鏝城調查

打交

後防

195 黑人， 要唔要買返佢嚟守龍

唔講反唔反，32歲 要3年約，球迷理性角度都覺得唔想要啦

水晶宮

sky sports 可信性

有驚喜！ nike好球

水晶宮
但咁快印定#22

我地隻摩閪就嫌貴，干狗死全家

其實kai 單deal hold 咁耐係因為本身無預計要買GK 同 CB (least priority and can sell someone first) 但而家林8 堅持要有補強所以marina 同lever 傾好既價錢要變 instalments/ add-ons which lever dont like it
而家好擔心lever lost patience and lkk 2.0

雖然球員好想黎但 you know in football world nothing is guarantee
You can see robinho lkk and even allisson

留返個女畀我

佢而家仲會唔會買e33好似冇左聲氣咁既

No if conte leaves inter

E 33 inter long term target , no affect

sky sports係咪已經變左tier3/4 sources

想知邊個嚟

Ake恭喜

18歲195

新Ake

巴塞青訓好似

係

打龍算啦 咁高

有隻阿狗屌我哋唔肯俾三年約好西
話最後一年人工當獎金都抵

today Hot Tuesday

其實仲有椰子大家都唔記得咗佢

不嬲都係，只係用嚟推skybet

洗廁所都低
當獎金都低

簽完都係養下先

得罪左nike 啲咩btw 覺得車都唔會成日著呢件 一定會湖水綠行先

仲有湖水綠？

作客果件 形容唔到咩色

阿伯睡衣粉藍

果件邊度綠
講𨋢衫咪明囉

以前林伯/巴哥/泰利都係一年約
係雷斯有2年

球會政策係咁，始終車要年輕化

Sor9因為主場都似𨋢衫

其實32點會俾3年約
除非你踢到世三咁一人carry隊垃圾車
安又唔得

阿迪達諗住用安以老帶新
不過拿卡、奧巴、安
三個都就快30或30以上
其實好快要買人，除非佢地覺得班青訓真係接到班

大pat pat 伊雲 去拖肥糖同肥安敍舊

依家伊雲踢CB定RB

但前面LAW鋒線好勁

但人工好撚貴

CB 英超放題又嚟

油dabby
比多千幾二千萬落車仔，please

下季雲狗打拖肥食放題

如果賓科士打肯過黎一季就好

應該都係後備

其實車仔呢方面算幾好？

好似無乜邊個係200K？

全部都係1xxK

清走Drinkwater、Kepa就可以換返啲高薪入黎

大袋就真係好高人工

唔知點解車好少有人嘈加人工

Sky sports breaking news

價值£108M，將簽下5年合約
剩返少許細節未傾掂

辛祖將於8月10日前公佈完成轉會曼聯！

Martial Rashford Sancho 癡線 車狗後防準備俾人456

應該因為無乜人特別高

所以大袋咪就係破壞左個制度，搞到Tammy想加咁多

大袋又唔係佢自己要求係件10號同拜狗追啫

真金錢足球 干地靚助攻

十幾萬鎊周薪踢到咁

Sancho都買埋 我地個havertz 去左邊